一人一個聲優用緊既電話型號

花澤香菜 iphone 8

容祖兒 1970年大哥大

ON撚9到連用電話型號都好討論...
下次研究內褲呀屌伙23凍

貼過

加藤英美里 iPhone XS

和氣あずみ iPhone 7

芹澤優 iPhone 6/6s

iphone SE

Who?

下個POST
一人一樣聲優食過既零食

水賴祈：食過我

那我們是襟兄弟呢!

律師費幾貴 不過應該值得嘅

右下紅色果d咩黎

やなぎなぎ

真的很爽

紅米腸

thx台主